同呢種人食飯覺得好唔順眼

最怕見到啲人唔識揸刀叉 去到比較高級既西餐廳鋸扒鋸得好無禮儀

我鐘意用快子食西餐唔撚得？

點先叫唔識揸

最憎聽到切到吱吱聲

勁大力鋸驚死塊扒唔斷咁跟住切到隻碟啲聲

見過啲人左手揸刀右手揸叉

I’m so sorli

歧視人左拗？

仲有講野好大聲嘅人

拎到咁 殺人咩

吹？

我通常差起佢就咁咬架喎

咁如果真係鋸唔斷塊扒應該點算

拎舊磨刀石出黎